習近平：中國人均國內生產總值接近八千萬美元。

有片有證據

800蚊俾多佢

人均

小學生真係好勁

美元結算

此句不唸

咁支那人口裡嗰百分之1嘅人確實係有
其餘嗰啲曱甴平無當佢哋係人，只係韭菜嚟

唔夠就唔當係人

人均8000萬

人棍

8千萬？
我想了解下佢條公式點計

畝產萬斤個friend

習大大冇錯。因為佢仲發緊中國夢

八千萬美元，成世人加埋都冇啦

美元定冥元？份稿邊個寫

80蚊就岩

領導人均下話

有啲人唔計做人

中國人個個都係十里山路不換肩

八千萬美元算D咩

人均八千萬美元???

人均蝕左八千萬美元？

人均
美國輸了

曱近平連數學都係小五程度

仲要美元 哭撚咗

有冇巴打有200斤十里不換肩嘅圖或gif

中共班官原來咁高收入

有邊個國家領導人可以好似佢咁成日講錯資訊性嘅嘢

人均!? 國內!?? 八千萬 !!?? 美元!!!!!??????

哇 原來大國咁好搵 果然水為才呀
可唔可以捐d錢落黎比香港人？ 我地好撚慘

佢係正確
對中共來講 除左高官 其他都唔撚係人

死晒十三億人，剩底條數咪係囉

應該係講緊班高官人均八千萬美元

中国貪官

睇完波多野結衣，比夠1億又點話

佢話佢家人呀。

無錯 韭菜係菜類 割佢果d先係人

強大了

又話香港係中國一部分 我8000萬去左邊？

多過精蟲

笑死

通商寬衣

偽鈔大國

不強自......

十幾億人，八千萬美金全世界嘅錢入哂中共袋都唔撚夠

8000蚊咋

推光復香港 時代革命

国家強大了 哭𨶙左

響中國只要啲官先算「人」 所以八千萬算低啦

薩格爾王

我都正想講

you know too much

咁要多謝 習近平新時代中國特色社主義

咁撚勁？ 一個人8千萬？條數點計？

偉大既祖國幾時人口仲少過香港？

點解要用美元做單位?

八千蚊美元下話

前排先至話6億人人均收入$1000都冇，邊個計出嚟㗎啲數?似係跪底想同美國講：我仲有價值唔好同我反面

但有六億人月入日千

人均八千萬津巴布偉幣

背200斤走十里山路不換肩
+
人均國內生產總值八千萬美元

原來習大大都係屋企樓下d吹水佬

呢隻蘇燦哈爾燦成日搞搞陣

.

人均八千萬
十億人都八萬億

八千萬越南錢 ?

我冇喎 我獨立了嗎？

真係唔夠你嚟呀 阿習小朋友

係咪想收多啲稅割韮菜

印尼盾?
BTW 8千萬印尼盾=港幣$42,538.79

上次就4.1萬人捐5.1萬噸血
今次就人均8000萬美元

你唔好理條公式係點 總之最後就係乘1憶

成個國家得佢一個人 國家嘅錢=習近平嘅錢

人均8千萬
燒果D冇咁細張架喎

小學生可能連先乘除後加減都唔識 體諒下

人均??

哇好叻啊

可能講緊中国歷史5000年黎

我睇住個標題都load左好耐

冥通銀行係咪俾中國國有化咗喇

點解我地嘅習大大唔用人民幣去計聽到個美字就打冷震

咁計法
14億人 x 8000萬
支那咪有成112萬億美元
咁點解国庫聲稱得3萬幾億儲備

仲有109萬億儲備去左邊
習主席唔係貪晒 搞到要人民食草下話

啲貪官貪食左幾多億先拉到十四億人人均生產八千萬

只有一個人生產 其他都係支那豬 所以八千萬美元除以1
人均國內生產總值 =8千萬美元

同扛200斤麥子走10里不換肩差唔多

嘩 嚇撚死人咩

美元？

違反國安法，拉得

得d高官係人
合理

13億人x8千萬...
統治宇宙都夠錢了

懷疑習大犯左國安法

6億人月入1000

今次小學生無計錯數
韮菜唔係人吖嘛
割割埋埋"人"均咪有800萬USD 囉

14億除八千萬

習大大：8000蚊好似太少 加番個萬字先

總理話六億人月收入一千

主席就話八千萬

信邊個。

佢其實係咪連人均生產總值都唔知係乜

小學生

唔反了

人有多大膽, 地有多大產

習維尼都十里山路不換肩

8000萬usd, 我當佢講一個的一生, 8000/40=200萬/年, 16.67萬usd/月

*一個人

淨係7個政治局常委佢先當係人啫，咁一人8000萬美元唔出奇

內臟有價

只有黨員先當係人

成千蚊人仔應該買到8千萬美金陰司紙

佢真係唔識ga喎.jpg

小學生真係 強仔唔識權鬥比佢食住

講多咗人均兩個字

8000萬但買曬黃豆

王梓軒

全球gdp/14億

人有多大膽！地有多大產

陰屍紙

咁唔止少康啦,直情宇宙大富豪喇

又睇錯稿啦，小學畢業係差d嫁喇

冥通就有份

哇 14億人每人每年都搵到8千萬 勁

新時代習思想的基礎， 底氣

小學生唔知咩係人均GDP
份稿作8000心諗邊有咁少 加個萬就差唔多

識唔識架習近平

9up 唔駛本

黨員身家平均8千萬美元

岩呀 13億韭菜 9000萬國家機器
剩低先係人

低過八千萬唔計做人就解決

自古以來：二腳羊

當百分之一
14億人100分1係1400萬*8000萬美元
全世界既錢都係中國人賺既

諗起人民日報講畝產幾多

津巴布偉就有你份

小心今後拉清單

八千萬? 大生意嚟架喎

問緊讀緊小二嘅表弟條數點計

香港人都無咁多

人均8千萬 但主席每個月兩萬都無

14億人每人都咁有錢,世界會發生咩事?

刁帝自己寫

計埋賣器官?

中南海計人均算少

GDP除佢家人
原來佢眼中嘅中國人得好小人 原來係我地誤會左雜大大

誠哥都係搵多過平均少少，情何以堪

8千萬 除8再除14憶人=每人0.0714hkd

低端人口唔係人

冇讀錯架

佢話8000幻，幻愛個幻 俾侵撚到精神分裂左

貪咗8000萬
應該係講緊共慘黨貪污既錢

八千萬USD一年？😰😰
14億人！

寫串數字都一年啦！

妖！近排多水呀！
明啦，明啦！
八千億水珠！
有嘅！
Ok！

幾時嘅片黎

岩岩先睇到2016年嘅片而家先有人講

委內瑞拉幣

十里山路都不換肩啦

人均國內生產總值不代表人均收入。某d落後地區，例如血鑽、石油產出既底層工人既生產總值都好高，但佢地既收入可以好低。

第二，中國人均生產總值有8000萬美金只有小學雞先講得出。

除左思想家, 外交家, 戰略家

仲係數學家

1500蚊生產到8000萬
好撚勁
d人工被壓榨得好犀利

好

人均都幾億
點夠你做啊習仔

你明可以攞樂背耳

條片係咪edit過

上底加下底乘高除二

好心無 8千萬年收入既人檢討下

點解唔講人民幣要講美元

八千萬 * 十四億
嘩.....

買個包都要幾千蚊

點解要咁除?

係咪編稿寫 8000₩,
佢以為8000 wan

USD80m x 14億人姐係幾多

雜種俾連登仔害死啦

8000m

中國人 用 冥通結算

成個白痴仔咁